我覺得大家應該學下內地同胞既抗爭方式

圈養得太耐

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

呢條友已經俾人封左

中國皇帝已經消失咗100年（名義上）
仲要咁

大陸仔學咩人講香港

影完相好去拎飯盒喇 如果唔係又俾人話聚眾滋事

唔知以為係以前深圳嗰啲成群乞衣

學太監定賤民？

抗爭都好似要求人成隻狗咁
真係得中國做得到
奴性勁到